人類本身都好唔環保

環保足角諗住點解決

殺人

how

環保 根本係關人類事架啦
無人會鬧隻豬 唔文明